如果諾貝爾和平獎真係畀3子 支共一定唔畀佢地去挪威領獎

如果支殖港府唔畀佢地出境
隨時仲大鑊過判佢地坐監

北京落order 港共有得出聲咩

害撚死佢地

提到名先算

得到提名已經係一份榮耀。

自己方法出境囉 ， 入境處話無問題嘅

佢三個已經被國際公認係政治犯
而走入美加領事館肯定可以得到政治保護離港

但英國領事館就唔好試啦，多數掃你出門口。

如果坐完監無案在身
我又想見識下港共政府
點禁止佢地出境
不過我有一招唔收錢教港共政府
學希特勒立法，禁止德國人
領取諾貝爾獎一樣
由土共過半的立法會緊急立法
禁止香港人領取諾貝爾獎